關心李導演沒有Credit Card的日子

Day 1: 香港天氣轉涼，21度，去Uniqlo 買外套用唔到Credit Card，無Cash係身

官職又低, 銀行都無咁俾面

香港有支付寶 唔怕

用我們聊都得

@青山走犯 巴打教佢點用石頭出糧

唔使着衫咁唔使買衫啦